[不如試下] 對內地同胞打溫情牌

為左想出呢個post而申請連登帳號。

老實講，共產黨肯定驚中國人反叛。
與其日日係各平台由朝互屌屌到黑，
不如試下用溫柔既語氣解釋下我地既諗法。

其實呢個做法，我相信對將來都有一定作用，
係我地依家仲有自由9up既時候，
應該出全力滲透一啲思想俾牆外既內地人。

以下可作參考，唔好大力屌9我，
其實雖則係個計，但亦都係細佬一個認真既諗法。

内地朋友们，现在我们只是希望改善政治及制度上的种种问题。种种违反人性，与道德背道而驰的问题。

这时代下，对于各种四方八面来的资讯，在此希望所有人能先辨别真伪，用心思考，然后再作评论。

请愿谅我们对内地存有恐惧。

中国确实迅速掘起，变得富强，但背后付出了什么？各种人权的剥削，不少工人，农民和有意见者被欺压。各种环境的污染，相信你们也切身地感受得到。

你要明白国家一党独大，没有监察机制，没有表达民意的官方平台的话，媒体、教育、经济、法治或甚至乎思想都变相一切只由党去操控。

你们觉得没有问题是因为你们已经习惯，变了日常。可能是因为你觉得国家已经为你完善了一个制度，其他国家都是外敌和杂念，所以觉得难以接受新的观念及思想，或者直接拒绝接收。

世界远远不止于此，人也远远不止于此。

为了经济富强，你愿意放弃一个自己选择的权利吗？愿意放弃人性最纯真的一面吗？你可能会觉得很虚无。我觉得，人的一生不应该属于任何人的 ，我们都有以善的心去做去追求不同事情的自由。

各种不公面前，难道你们都能包庇党而吞声忍气？一个个有良心的维权人士被践踏，你们又能视而不见吗？

我希望全中国人可以一起进步，慢慢改善中国种种问题。最后希望你们会明白这一切现实情况，并产生一份尊严及觉悟，来一起打造未来的中国。

我試過係一啲屌晒鬼既post度留低以上言論，好似真係有唔少清醒或想醒既內地同胞有共鳴。

不喜勿屌，只係覺得可以一試。

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

無用架
直接同佢哋講事實
香港黃絲係拎黃色身分證
藍絲係拎藍色身分證
黃證犯法係香港審
藍證返大陸審
問佢駛唔駛幫佢申請黃證？

只係覺得好過一直互屌

由細洗腦到大
又有部分收錢做事
無撚用嫁

咩都要試
唔洗理D冇用撚

試下唔會少忽肉 ，希望一個醒左，然後一個傳一個

如果真係想溫情牌
第一句劈頭要講明 「我們不反中 我們只反共」

愛國不愛黨，愛既係由古至今既優良文化同思想！

比埋你睇 幫到你寫野掛

其實文宣做下嘢都得，易啲吸引佢地